渣哥咁樣算唔算食g phone人血饅頭

咁嘅嘢賣$55

做咩啫你

左下

點解唔用招牌蛋？

好似我隻貓痾果d爛屎

1成熟你估易整
Hot pan少少都唔得

搵g phone 做招牌乜鳩

唔好以為用g phone就唔係黑店

Gphone 牌饅頭

將沙嗲牛啲肉染黑就可以賣貴十幾蚊
商業奇才

屌你估唔係要點解要係廁所加工食材

落夠料架

火候要控制得好好

話晒太陽咁都煎得熟蛋 何況用火

我諗住意思係渣狗迫人要銅鑼灣

Ching整埋36蚊冇堂食gif得唔得呀

黃芝丼食水好深
又唔跟野飲
過對面時代食仲好啦
起碼平差唔多一半

黃芝丼笑死
幾on9先食